[大家咪中伏！] 大量割蓆撚出沒，試圖令今日勇武手足心灰意冷！

大家有眼睇，今日一役，勢做成破窗效應，令魔法師技能再升級，嚇撚到有一大班人（唔少係p牌）即係撲出嚟，以各種籍口（例如，人權法快過）嚟試圖割蓆，喺度帶風向，指勇武手足係鬼

我想講：核彈都唔割，大家千析咪中伏

手足加油！

乜柒都唔割

其實香港嘅和理非只係佔少數

全力支援被補手足

次次都係一升級 班中計撚 割蓆撚 風向撚就出黎降低個氣勢 不過次次都有弱智連登仔中招

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

魔法師點都唔割

我睇死呢個post 推唔郁

不過堆中計/風向post 今晚又上晒熱門

我發覺手足大都很善良，人地已經開槍射你，你地仲咁顧住班黑警

無錯，而且係好有組織，同幾日前裝修完的情況一樣

大家咪撚中伏。全世界都知我地打緊仗。依家人地已經升級到用真槍，我地係咪仲要任人魚肉

連登已經唔安全，
五毛至少控制左300多個ac。

Push

推

睇下呢個post 真係推唔郁

做乜鳩mon po狗唔出嚟屌我呀？想呢個post沉底？我自己推

push

屌你班mon po狗顧住推自己的post? 入嚟屌鳩我啦

出面咁撚多人話係鬼，做乜唔入嚟呀

你班風向撚為虎作倀，會同黑警一樣下場

勇武先係真正救港，唔通用把口可以贏？今日又比人捉好多勇武..

唔割

唔會割到 手足放心

錫春袋都唔割呀

Btw真係得連登有割蓆論，facebook一個二個讚做好同多謝手足

我知真手足真唔割。係怕今日以武制暴的手足見到連登咁樣以為我地割

真 睇下呢個post 成600正評

核彈都唔割，講咗就係

根本tg, fb大量治癒片，係連登先有陰謀捉鬼論

核彈都唔割

加油前線

我當當中有一半係真心膠，都仲有至少300人係mon po狗，三毛，分化撚

死都唔割

Ted Cruz一嚟，67暴動劇本正式上演

仲有呢個

大家唔好唔記得831，開真搶，浮屍

早幾日的憤怒，大家都忘記咗？

和理非將守護武勇背後

宇宙大爆炸都唔割呀

大量正評，跟住兩三條友喂威喂，手足只要負皮上一頁便可，唔好幫佢推post

唔割，支持。

屌 出屎彈 個個都彈開又割蓆

但係割屎彈

連登真係割蓆撚大本營 廢撚事睇

yes...but exclude the bomb!

宇宙大爆炸都唔割

前線手足睇少啲連登

推
開始多左膠

popo已經控制左大量手足acc

割咩鬼 見到大家識進步還手不知幾欣慰

佢地就係想你棄登，所以你先要瘋狂出post糾正返個風氣。

之前高登有班人都係咁，時事台根本係互屌，係佢地估唔到一夜之間，高登會成個摺埋

今日又突破一條底線，失敗撚番屋企沖涼瞓覺啦

絕對唔會割

收皮啦mon po狗

唔割，核爆都唔割，姦埋佢老婆仔女都唔割

核彈都唔割！

核彈都唔割，大家千析咪中伏

核彈都唔割 打死都唔割

班撚樣最鐘意話自己認係分化撚

寧死不割！

核彈都唔割
義士星星之火，將會燎原
mon po狗好諗下值唔值拎條錢搏

唔好得個講字

做左咩要割蓆呢?

射左核彈出黎?

應該係國家機器開動，怕制止唔到嘛。2014件搞散活動咪又係靠內部分化呢一招

義士respect。歷史唔會遺忘你地每一個人

多謝勇武手足

係！點都唔會割！

推 繼續解鎖科技樹

割咗班風向撚，休息撚，維穩撚先。。。。

[正視聽]武裝恐怖份子於全港各區綁架香港市民

不嬲都係核彈都唔割，唔會變

推呢個

完全唔覺得今日失敗

Tui

割頸都唔割

的確懷疑有很多臥底進行破壞工作，手法專業。

不篤灰 不割蓆呀! 唔好唔記得

唔知乜嘢叫割

唔好比啲五毛影響到呀